{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142385?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 리버풀앤스파펜션(21년신축,협재해수욕장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴できるスペースが提供されますが、一部のペンションはその理由によりペットの入室を拒否し、払い戻しを受けられない場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 宿泊客は入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 再確認を通じて重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、ペンション内部の事情により料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではスパ/ウォルプール、メゾネットタイプIPTV/WiFi、オーシャンビュープールビラプールなど様々な施設をご提供しております。 入浴剤の使用は禁止されており、スパ/ジェット機の利用時間はPM 11時までです。 全客室でIPTVとWi-Fiを利用でき、プールはPM10時以降は他の客室の休憩のためにご遠慮ください。 駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増えた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴できるスペースが提供されますが、一部のペンションはその理由によりペットの入室を拒否し、払い戻しを受けられない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、宿泊客は入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客にあります。客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "再確認を通じて重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、ペンション内部の事情により料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ウォルプール、メゾネットタイプIPTV/WiFi、オーシャンビュープールビラプールなど様々な施設をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は禁止されており、スパ/ジェット機の利用時間はPM 11時までです。"
        },
        {
            "question": "全客室でIPTVとWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でIPTVとWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールはPM10時以降は他の客室の休憩のためにご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 774
    }
}